跪求梅田酒店推介

Budget 大約500-600一晚、兩人住同埋梅田附近
上網睇左幾日，都知道間間都好細
但近梅田果啲好多都好貴
只係想搵啲近梅田又唔好咁殘既就ok

福島
阪神別館 jr站一個站到梅田
行都行到去梅田

平時住開 hotel kinki 係正梅田激安後面
落樓過條馬路就係梅田大街 (一堆24h鋪頭)
2人加埋大約$500/晚
和室就細點 岩岩好夠開曬2個29"喼
洋房未訓過 睇官網d圖係大過和室